［核彈］GPS問題

有冇手足依排喺中環至灣仔收唔到衛星定位信號
如果咁持續落去係核彈 一陣影響到海上航行安全點算 日日長洲出中環咁多人 好大件事！
文宣煲大佢

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10